# Jeu du morpion à compléter

Des TODO se retrouvent dans le code, à vous d'effectuer les modifications nécessaires pour corriger et améliorer le programme.

# Règles de fonctionnement
Le jeu est simple, un clic gauche permet d'ajouter une croix, un clic droit un cercle.